一路飲Asahi一路食住Doritos簡直係最高享受

你說對不對